Рябинина Александра, группа 141-1

Тема: сервер, реализующий часть протокола redis (in-memory key-value база данных)

Решенные задачи:

1. Написан парсер, который принимает на вход строку redis-формата и преобразует ее в массив команд. Парсер реализован с помощью конечного автомата.

2. Написан сервер, принимающий подключения нескольких клиентов и отвечающий на запросы. Выдает соответствующие сообщения об ошибках.

2. База данных хранится в unordered_map, который читается из текстового файла в начале работы сервера и записывается в текстовый файл в конце работы сервера и каждые 3 секунды.

3. Реализованы команды гет (отправляет клиенту значение по заданному ключу или сообщение об ошибке) и сет (записывает в базу данных ключ и значение).